陳皓桓質疑荃灣斬人漢未有被捕 警方：2傷者稱毋須協助

網上流傳多張圖片及片段，指昨日晚上荃灣有人持刀斬人。民陣副召集人陳皓桓出席商台節目時表示，事發時目睹在荃灣眾安街附近，有4、40名白衣人手持刀或棍，追趕一名記者，他跟上前時，發現一名年約20歲的男子被白衣人捉住及斬傷，腳部傷口深見骨。

陳皓桓指，他昨晚與同行的示威者見狀，立即上前協助，制伏2名施襲者，涉事的其他人紛紛逃去。他又指，警方稍後到場，但沒有拘捕被制伏施襲者，反而試圖驅散示威者。

警方表示，昨晚11時接報，在眾安街55號對開有多人打鬥，警員到場發現2名傷者，他們被送往仁濟醫院救治。警方指，二人聲稱毋須警方協助，警方在行動中另拘捕一名20歲男子，涉嫌刑事毀壞一部警車。

斬人唔係刑事？

刑事案
有得事主話唔追究就唔做？

斬到咁都唔跟

黑警真係short左

香港法治已死，正式進入人治

刑事 關傷者追唔追究咩事?

刑事係警察同律政司要做嘢，你地唔做嘢我都要罷納稅

香港法治

Figo Chan講野信得過？出賣示威者佢就叻